
 ### monitoring_server
 #### Это для неносика!
 
 ### new_server
1. Смотрите в зеркало. Если нос больше писюна - подключаетесь на ваш сервер по ssh
2. apt-get update && upgrade
3. apt-get install ansible -y
4. git clone https://gitlab.com/reshh4rd/monitoring-nodes.git
5. ansible-playbook -i localhost, -c local ./new_server/main.yml 
6. берете файл post.py, редактируете внутри JSON и переменную
#### Добавление сервера
    action = 'add' # add or del

    data = {
        "name": "Test-NOS",
        "IP": "228.228.228.228",
        "Nodes": "SCHMA",
        "Hosting": "Hetzner",
        "Location": "Svinoferma",
        "Price": "13.37"
    }

#### Удаление сервера
    action = 'del' # add or del

    data = {"IP": "228.228.135.146"}

7. Запускаете
8. Идете в графану
http://65.109.165.249:1337/d/rYdddlPWk/main-node?orgId=1&editIndex=0&from=now-30m&to=now&refresh=5s
10. #### Извиняетесь !
11. Кайфуете
